export const QUESTIONS_DATA = [
  {
    question: "Как играть?",
    answer: "Просто тапайте по экрану, чтобы зарабатывать очки! Чем быстрее вы тапаете, тем больше очков получаете. Набирайте баллы, открывайте уровни и участвуйте в розыгрышах."
  },
  {
    question: "Что такое энергия и как она восстанавливается?",
    answer: "Энергия тратится во время игры и восстанавливается автоматически: Вся энергия каждые 20 минут. Вы также можете использовать бусты в разделе 'Бусты', чтобы сбросить таймер энергии до 6 раз в день или включить 2х восстановление."
  },
  {
    question: "Как участвовать в розыгрышах?",
    answer: "Перейдите в раздел 'Розыгрыши' и приобретите участие за свои игровые монеты. Чем больше розыгрышей вы поддерживаете, тем выше ваши шансы на победу! Примеры розыгрышей: 'Кофейный розыгрыш' – Участвуйте за 200 монет и выиграйте бесплатный кофе. 'Гаджет-мания' – Участвуйте за 1000 монет и получите шанс выиграть наушники.",
    info: [
      {
        title: "Кофейный розыгрыш",
        value: "Участвуйте за 200 монет и выиграйте бесплатный кофе."
      },
      {
        title: "Гаджет-мания",
        value: "Участвуйте за 1000 монет и получите шанс выиграть наушники."
      },
      {
        title: "Скидка 50%",
        value: "Участвуйте за 300 монет и выиграйте скидку в магазине-партнере."
      },
    ]
  },
  {
    question: "Как получить монеты?",
    answer: "Монеты можно заработать: Играя и выполняя задания. Приглашая друзей (получите 2000 монет за каждого приглашенного). Участвуя в акциях и ежедневных бонусах."
  },
  {
    question: "Как пригласить друга?",
    answer: "Поделитесь ссылкой из раздела 'Пригласи друга'. Когда ваш друг зарегистрируется и начнет играть, вы получите 2000 монет, а он – бонусные очки."
  },
  {
    question: "Как стать партнером?",
    answer: "Если вы хотите стать партнером, напишите нам в Telegram: @uraltap_partner. Мы обсудим условия сотрудничества и интеграцию вашего бренда в игру."
  },
  {
    question: "Что делать, если возникли проблемы?",
    answer: "Обратитесь в техническую поддержку через раздел 'Помощь' в приложении или напишите на support@uraltap.ru. Мы поможем решить вашу проблему!"
  },
  {
    question: "Как использовать бусты?",
    answer: "В разделе 'Бусты' вы можете: Сбросить таймер энергии до 6 раз в день. Включить 2х восстановление энергии. Получить временные бонусы для увеличения очков."
  },
  {
    question: "Как узнать о новых акциях и заданиях?",
    answer: "Следите за уведомлениями в игре и подпишитесь на наши социальные сети. Мы регулярно публикуем новости о розыгрышах, заданиях и акциях."
  },
  {
    question: "Можно ли участвовать в нескольких розыгрышах одновременно?",
    answer: "Да, если у вас достаточно монет. Чем больше розыгрышей вы поддерживаете, тем выше ваши шансы на победу!"
  }
];